惡歌法根本係為23條試水溫

今次林奠係想睇吓香港人仲反唔反抗
如果冇阻力 過多個月直接立23條都可以

好似唔多人理

全國人大、政協兩會會議即將召開，外界關注是否會討論《基本法》23 條立法；港區人大陳曼琪昨日公布她的兩會提案，書面建議北京，訂立《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》，直接依基本法第十八條，將國家安全法納入基本法附件三，不需要經立法會審議，直接在香港實施。

而早前成立「23 同盟」的建制派議員何君堯，昨日亦去信制政長官林鄭月娥，「懇請」她在本屆立法會任期內，完成 23 條立法，爭取在 7 月 16 日或之前，三讀通過《國家安全（立法條文）條例》，又指「23 同盟」已經收集到逾 200 萬簽名，支持 23 條立法。

唔使試
直接嚟

就係咁先死
黃店應該要貼文宣宣傳一下524 527啦 等612已經太遲

以後遊行果陣
啲狗播共歌，你唔立正就辱國

都可以咁

524無人 612都會無人 放心 限聚令一定延長

唔好自己畀反對通知書自己啦

掛住玩~
已經累積一定旅遊癮

誇張講如果527前日本解關
一半香港人衝曬去日本

算啦
輸咗

推

其實大家有無諗過送中好大原因係因為外國領導人，領事，商會叫佢唔好過送中

當然2m人出黎遊行係引起到好大關注
但中共從來都唔會驚民意
所以香港人要做既係打外國戰線
但送中 23條。你可以警告佢地中共會抄你家
惡歌法真係對佢地影響係0

所以無得打

立23條等於攬炒
到時拉我去坐算喇

始終送中例由2月到6月都有noise 煲咗好耐
國歌法由頭到尾都唔夠人煲 文宣唔夠 泛民都煲唔夠 所以無人理
廿三條反而唔同 香港人係對呢個名有恐懼
當然對家亦唔會俾612再發生

對唔住 應該用匪歌法